PS4 GTA V 總多人經常玩嗎？

剛剛買左 PS4 ， 之前單機已打爆
見到全新 $258 ， 唸緊買唔買 ， 主要玩 Online ， 但畢竟都5，6 年前 ， 總多人經常玩嗎？

Have

有時鳩玩下

咩係總多人經常玩
邊撚到鄉下

文法有 d 問題

$258 總買唔買好 ， Online 由 1lv 玩起

買啦 好多人玩

啱啱游水落嚟？

比你發現左 🤫 唔好拉我呀！

多

留psn